喺雞地貮郎雞扒餐廳上LIHKG 嘅巴打你好

咁撚難食都去食？

啱啱開都OK，不過好快就變到好撚難食

你好

我在狗仔粉

咁多人係雞地

我都好鐘意食

細鋪食到大鋪